陶傑出橋化解困局

琴日光明頂陶傑講左條好橋可以即時解決呢場動亂，個觀點初初聽落幾過癮，但諗落又真係可行，建議大家去聽聽

唔得閒聽既，以下將整合要點：

１）引用基本法１６條，以援助為由出動解放軍，到道路上清路障

２）解放軍不帶任何裝備、不矇面，只穿背心，清除路面雜物

３）示威者成功引解放軍出動，攬炒目的已達到

４）解放軍出動之後，馬上成立獨立調查委員會，清算濫捕濫暴警察，將違法警察送上法庭，重建法治信心。

５）警察即使被清算，但因解放軍在港，而不敢倒戈／政變

６）成立清算警察機制之後，民情緩和，區選如期舉行，容許泛民大勝。

７）激烈局勢於１２月中平息，宣佈普選具體方案，指令林鄭下台，全體政府高官班底重組。

呢條橋，和理非成立爭取五大訴求、攬炒派目的達到、藍絲出解放軍既願望實現，唯獨是要清算違法違例既前線下級警員。真係可以話係一石好多鳥。

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

已經出咗解放軍清雜物了

佢去完陳曼娜個party就好似轉轉地軑

推返上黎
淋病係咪聽左陶傑講中左八成